如果忘不掉前任 應否開始一段新感情

每個人心入面都會住一個遺憾
應該話好多感情都帶住遺憾
成日會去諗 如果當時做嘅決定唔同
結果依家到底會點呢？

心入面總會有一個希望故事結局改變
故事好似已結束 但心入面始終想有一日再編寫
唔甘心 唔明白 有感情 有回憶

咁樣真係可以開始一段新感情？
真係可以再重新編寫嗎？

男嘅可以細心體貼 溫柔斯文
但佢依家嘅溫柔斯文都係因為另一個刻骨銘心嘅人所訓練出黎
佢嘅博學多聞都係因為同另一個人一齊成長
佢有一堆以前就留下黎嘅生活習慣
同另一個人去過好多地方 留下好多回憶
心入面永遠都住咗一個她

女嘅可能床技優秀（參考最近熱門話題）
但佢嘅床技係由呢一個令佢刻骨銘心嘅人開發出黎
佢可能曾經同另一個人約定過遊走世界
答應另一個日後一齊生兒育女 組織家庭
於是將自己初夜交出
最後夢想係披上白紗牽著他走入教堂

經歷過刻骨銘心之後
真係有辦法再將自己交比另一個未來？

可能可以用過去 現在 未來去解釋人生
讀心理學嘅時候 教授講過呢三種人生都好重要
過去成全咗現在嘅你 現在將會成全未來嘅你

路係的確要繼續走落去
但最純真嘅一顆心好似再交唔出去
後來就算再遇到幾多人 都再唔敢交出自己
甚至會好懷疑世界上係咪真係有唯一

每段感情都只敢諗清楚先好開始
因為你永遠預計唔到傷害
如果一個好好的女生 男生 因為你傷害過佢
令佢以後都唔敢再愛 呢個結果你永遠都承擔唔起

祝各位平安夜快樂
珍惜眼前嘅人
或者 總會遇到有緣人吧？

呢個公仔好搞笑

走啦傻系

唔明點解要執著啲無可能嘅野

否

因為人係畜牲 有大腦 有記憶

我明白 可能好難重來

有人話 冇新既記憶又點忘記同上一個做過既事？
但我足足用左半年
都仲未忘記到
仲係覺得好愛佢
仲會因為佢唔係身邊覺得好心痛好辛苦
我應該點做
而既然唔愛現任
我又係咪應該同佢分手 唔好再浪費佢時間
現任話 時間可以解決一切
但 到底要等到幾時？

有下個即刻上一個咩樣都唔記得

好中
一個人根本有好多嘢都係由之前嘅經歷造就成，譬如你本身可能好唔細心，同另一半一齊之後進步咗，到不幸散咗(不論咩原因)，最後可以享受你呢種優點嘅就係你嘅下一個。
個感覺好奇怪。只係好多嘢都返唔到轉頭，只係可以一直向前走。

可能唔會等到忘記嘅一日
永遠都係一個解唔開嘅結
就算遇到幾多人 去返同一個地方
都只會諗返起以前嘅人
而唔係新嘅回憶
或者時間會變 但永遠都仲見到當初嘅自己

好多紀錄、相都唔捨得刪走
我見過有個男性朋友都係咁
記算有新女朋友 都抹唔走前任
電話裡面都仲留住情侶app同舊對話
女朋友都唔介意佢嘅過去

但另一半介唔介意係另一件事
係當時人走不過去
愛情 到底為何物？

好中

放心 你單身返幾年 包你咩都唔記得

其實只係決心+時間配合
有時肯下定決心絕少少，冇嘢係會放唔低。過程係會好辛苦，但你連呢份決心都冇嘅時候，我畀夠100年你都係會放唔低，所以唔好問要幾耐時間先放得低，從來都係睇你肯唔肯去放

唔係叫你忘記過去，但點解要執著於過去？要做嘅嘢係應該珍惜眼前人，而唔係一句放唔低前任就判現任死刑，咁樣好冇尊重而且不負責任，寧願你自己慢慢復原唔好騎牛搵馬，諗清諗楚先開始一段關係

我屌你老母明知自己未放得低就咪撚同我開始，咪撚拖住我啦仆街，同我一齊嘅時候諗住個ex同出軌有咩分別呀

妳係咋柒頭，老實講妳呢d鑽牛角尖既人好煩，成個怨婦咁

點解要迫自己忘記 只要知依家最愛邊個 邊個最要珍惜就得啦
有依家既我都係因為之前 過去同現在係連住架
但咁同放低未係兩回事 未放低拍拖同搵水泡冇分別
好易將兩個人攞嚟比較 對現任極不公平
如果未放低就一齊 都唔會好中意現任啦

就算除咗呢樣 我唔覺得人同畜牲有咩大分別
睇下香港 做到成隻狗咁
每個人都只係為咗生活 為咗三餐
然後連登仔成日批鬥 鬥慘post
不過都有夢想嘅勵志故事 但真係唔多囉
呢個年頭 邊個可以有麵包去追夢？
你可以唔認同 可以不滿 但事實上大部分嘅人係咁樣

要講都唔係講床技呀嘛 on99

有時有啲人唔係咁樣諗
單純為咗要move on 覺得要生活要跑
然後同咗下一個一齊
先發現心入面有一個永遠都忘記唔到嘅人
其實咁樣真係好唔公平
不過，個水泡又洗濕咗個頭，只係可以接受
催眠自己可以總有一日可以取代

例子之一姐
個結婚post最近咁熱門 抽下水
單純想講有啲過去唔係咁容易當無發生過
永遠都會記得曾經幾愛一個人

好中。。過去成就了現在呢點會令大家諗好多野，覺得男朋友同佢ex去過邊到咁之餘，會產生好多比較

因為無人知有冇可能
做左就算1%機會 都叫有可能
但唔做=0%

應該感激佢嘅過去
但都要接受佢有一段永遠無辦法忘記嘅過去
其實好難 但都係要接受 同佢創造幸福嘅未來
有比較都好難免⋯⋯不過都改變唔到
唯有係其他方面努力做得更好？

事實真係咁
即使抱住小小嘅希望都好想去試

四年了，每次有目標都開始唔到，因為同佢一起實在太開心

因為你係唯一仲有心個個，你放棄了，一切都完啦
係會好唔開心 係會好孤獨難受，但只少唔會有後悔既原因